只有狗才相信南京大屠殺是事實

既然香港人覺得自己唔係中國人唔係大陸人
依啲歷史同六四一樣，關我地咩事